全香港今晚將會見證六四理大版，各大校長你地將滿手鮮血

就算大學入面嘅係咪你地學生，佢地都係香港嘅學生、香港嘅後生一代，理大校長或各間大學校長、高層，你地係咪仲要袖手旁觀？殺曬啲學生然後叫啲學生扮冇事係個沾滿血嘅校園返學？
如果今晚有咩死傷，你地責無旁貸，你地滿手鮮血，你地同警隊同樣有罪！

如果今晚有咩死傷，全部大學校長責無旁貸，你地滿手鮮血，你地同警隊同樣有罪！

同罪當誅

如果今晚有咩死傷，全部大學校長責無旁貸，你地滿手鮮血，你地同警隊同樣有罪！捨得死出嚟未！你地仆街過打份工呀！

如果今晚有咩死傷，全部大學校長責無旁貸，你地滿手鮮血，你地同警隊同樣有罪！捨得死出嚟未！你地而家仆街過打份工呀！

推！！

冇出聲嘅都係幫兇！！！

人血饅頭校長

如果今晚有咩死傷，全部大學校長責無旁貸，你地滿手鮮血，你地同警隊同樣有罪！捨得死出嚟未！你地而家仆街過打份工呀！
捨得死出嚟未！

引清兵入關啊屌你老母

你地唔配做教育

推

你地衰過普通打工仔一萬倍

你地枉為人，枉為師

校長根本乜都做唔到
理大校董仲要報埋警

你地所有辦高等教育嘅都係垃圾，你地殘害學生，選擇企係強權一方

幾廿萬一個月已經買撚到佢地良心
仲未計篤灰藍絲校董

可能最後都係死，但而家連少少buffer都冇，中大都話有wiki有沈祖堯返下去，而家咁係算點？係咪死不足惜？死十個當五傷？

咪再吹奏沈袓堯啦

校長係冇用，但起碼死人都會見屍，冇咁不明不白
我地嘅底線低咁咋

Well noted 佢係共匪，但佢呢啲遲啲先誅，佢肯出嚟，咪拎佢擋下子彈囉

是旦啦
反正現場果班都唔係POLY人

所以就唔係手足？目標唔係一致？知你應該係曲

人地未叫左你走

校長幫政府屠殺一整代年輕人

殺人兇手呀

都係手足

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

Push

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

埋大校長表示，本身都紅磚，鮮血當油牆

成個poly已經圍住咗，頭先係紅磡站，啲警賊係抱住入去殺戮嘅態度想攻橋，究竟可以點

文宣嚴重不足 請大家幫手係fb/ ig share

而家圍實曬，我都想知佢地可以點走

pish

最新消息

幫手救人啊 而家係想屠殺有學識既人啊 有咩幫到手都盡幫啦

香港有幾多位大學校長跪係中共條撚面前含到雪雪聲

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

有任何學生死傷，全港幫佢地報仇！

POLY 仔仔女女好叻架啦...

冇人會幫手啦
上層精英放棄左成代後生
後生死哂不知幾開心
冇人阻住班精英搵錢

拎大紫京就有份
係個班人眼中死亡只係數字

推 屌你老母班垃圾教畜

救poly呀

我都想知

有罪又點？

埋土校長出名奶共奶到傻架
佢滿手鮮血仲可能覺得自己好撚光榮

如果間大學一條友都冇行出嚟，就好似話緊比警賊聽，I give no shit你地即管殺，燒埋我都唔care，任何一個香港人就算唔係學生，都值得校長or whosoever 作為持份者嘅少少關注掛？

香港理工大學的殺人兇手：

主席 林大輝博士

校長 滕錦光教授

常務及學務副校長 陳正豪教授

行政副校長 盧麗華博士

副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生

副校長（科研發展）衛炳江教授、工程師

副校長（學生事務）楊立偉教授、工程師

協理副校長（學術支援）何兆鎏教授

協理副校長（學與教）陳智軒教授

協理副校長（科研支援）陳國華教授

協理副校長（科研支援）黃國賢教授

協理副校長（本科生課程）石丹理教授

應用科學及紡織學院院長 黃永德教授

工商管理學院院長 鄭大昭教授、工程師

建設及環境學院院長 徐幼麟教授、工程師

工程學院院長 文効忠教授

醫療及社會科學院院長 岑浩強教授

人文學院院長 李平教授

設計學院院長 李健杓教授

酒店及旅遊業管理學院院長 田桂成教授

學務長 莫志明教授

等大家各區開花

已經將呢段字send咗去我校校長email
希望佢今晚訓得著

後生一代唔會再有辦法過正常人生同讀書，成世人要學嘅呢幾個月都學曬

校長出左聲明當割左蓆，唔關自己事，唔好阻住我收成期先，幾廿萬一個月大佬

都多謝你Ching
好傷心

準備64

完全同意

push

咩聲明？share嚟睇下

後生一代係香港冇生存空間
成個政權諗著清洗成代人
換香港未來廿年穩定
再正式成為香港市

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Thanks Ching

Pushhhh

猶如One piece buster call

開post講得唔得

不割嘅精神係，對方點選擇都要攬要幫，咁手足選擇留低，見住佢地死難道我地良心會安樂？

同問

哭求各位手足....
有機會真係一齊走
留係度黑警只會強攻
最後只會送頭 唔抵呀
留返有用之軀再來
be water!!

滕狗你生生世世都不得好死

急請關注
我FD有係POPO 今日攻理大 聽日去港大

非引戰

今晚應該唔會發癲住

一來難得可以拖到聽日 想繼續搞到市民覺得好唔方便咁 繼續幻想民意逆轉

二來連解放軍都出埋 支那港共應該暫時咪諗到仲有咩新招可以出

出去開post講啦

原本何文田仲有路的。但現在都有RB.

S

推呀dklm一個都不能少

文宣推

咁危急嘅場面，學校打爛晒，學生就嚟死都唔出嚟
咁即係平時天下太平嘅日子，更加唔使做嘢啦！
白𢭃人工你慚唔慚愧呀！？

救人啊！！！

七百幾萬年薪買起人性

保命呀各位

報上livemap

為人師表 唔係為錢為名利
你地仲想做幾耐教畜！

唔信敢開槍

up

瞓咗幾耐

一定要搞呢班賤種

救人呀校長！

一班走狗 開花呀

吊垃撚圾校長

理大個校長係支那人黎... 唉

我信，我乜都信
殺人佢地當食生菜
啲高層割曬，就算死咗人都冇人會為佢地討回公道，我係警賊知你係學生開多兩槍添呀

仆街

根本就係引曬所有精兵一齊入poly然後一次過捉曬

食屎啦屌你老母

咪借機輸入大量中囯學生

宜家佢地大條道理咁做

最滿手鮮血既始祖係九大校監林病

true

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

理大校長去左邊

Hk64

612 721 811 831 101 1111

九大校長 如果咁樣都唔出嚟
你哋每一位都係殺人兇手！

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

真

襯家未遲，仲有灣轉，快啲出手救人！救人一命勝造七級浮屠

一早話不可死守

中大打和就係讓路俾所有勇武去埋大
再等幾日入曬所有勇武丶校長「交場」出嚟
就圍城攻打

開花？
一 冇人
二 曱由一定唔理 因為眼前的已經是囊中物

而家只能夠期望有一批社會賢達向政府施壓
唔好用「最高武力」
否則大家有機會可以睇住香港式 buster call

其實大家無意陣地，只係真係好想守住學校，而大學本來係屬於香港同香港人嘅，大家只係唔想比警賊攻入
根本係我地嘅野，何來佔領/陣地？
而家各大校長任由教育界同學生嘅尊嚴同學術自由被踐踏，究竟佢地係有幾仆街，幾對唔住呢班死頂嘅手足

有冇人可以救到今晚嘅理大⋯

死都唔肯be water
又話齊上齊落

大學係大家嘅，總之唔係警賊嘅
根本係我地嘅野，何來佔領/陣地？

真
最低最低寄望係死要見屍咋
校長高層老師乜都好，求下你地出嚟

全港開花救理大

收皮啦屌你老母！
就係多得呢你啲人唔少
當人哋係乜嘢啊？condom啊？！
咪撚柒再分化！

POLY: 出封信譴責下你班暴徒先

Help

yes
可惜大家唔聽and 只有人瘋狂鼓吹一定要霸咗條紅隧
但個後果係冇咗幾百個手足

！極危急！
You幫開post ah
理大！冇記者
已冇退路！冇物資！
8964！8964！
油尖旺手足
狗唔理開花!開花冇用
用力去包圍返狗！
一係宿一燒！

冷血校長

理大一個上曬岸嘅出名校友都冇架咩？？？校友呢

人地一早叫左你走點責無旁貸?...

不過又真係仆街過中大D STAFF好多既

最知名果個最想死人

外面攻個出口俾poly入面嘅人

成班仆街校長

泛民肯放棄選票，出黎同政府談判：和平撤走poly示威者未？

你當係buy time又好，乜柒都好，就算比人屌扮大台都好，你係咪應該做d野黎救「人」啊？功利d咁講，全扮示威者都係你d票黎架！

係啦，有罪啦，又點